著咩衫先媾到女

U記衫得唔得
買啲貴外套？

唔著

屌你老未

又係呢兩福濕鳩圖

唔係個個女仔都睇樣架

不過點都簡個靚仔架啦##

全身U記夠殺啦

上面2張圖煩唔煩

今日重溫 歷久常新

執到個款正正常常
你著乜牌子其實無所謂

U記

我著u記溝到女